蒼井空曬戒指宣布結婚 「他接受我以前工作」

個樣唔同左既

到底咩心態先接受到

蒼老師

啲男人 開始發現 全部女人都係雞 只係比你知定唔比你

四海之内皆兄弟

結完 任屌 屌夠就離婚

擺明 , 淫賤一排 lol

我真係接受唔到

你條女咪又係雞

佢同佢老公出去應該大把男人隂隂嘴笑

買IPHONE未

就算唔係做女優
你估而家班女
會比人屌得少

我屌爆你老母臭閪！

諗住佢係人妻仲好J

俾人睇哂呀

請哂班男優去證婚 佢老公會點

我接受到

即場整個結婚人妻系列

連續中出

34歲了

床事一定好爽

有錢靚女養我都肯。

成世仔最記得嘅一套av 就係佢著住白色公主look 果套

好想再睇